開YouTube channel教打code

有無得諗

點會冇得唸，用埋自動網上吸客系統包你事業爆發

你既competitors係全世界
你夠唔夠其他youtuber黎

想學野 等樓主up片

留名

leetcode題目邊使教,正常easy-medium睇solution都明

好似無見過講廣東話相關嘅channel 樓主應該會係第一個

yo 我係阿jack

可唔可以令一個未打過code既
做到d實際野 eg data analysis
利申: 有興趣

你係靚仔靚女咪有人睇

無諗過要賺錢

一定唔夠抽，但我識講廣東話

如果有心絕對支持

得啦 叻啦叻啦，唔係個個都明，同埋主要想教下人點樣做whiteboard interview，溝通先係重點

有得諗, 但係你講嘅data analysis 係excel / python data visualization?

唔出樣,ok?

英文 不了
廣東話 CLS

廣東話其實ok

教邊範會多人睇

香港興leetcode嗰種interview題目咩，見咁多次未見過，可能我因為我見親都係低等工

直播玩google code jam玩得勁， 玩到去onsite, channel 用英文，大把人睇

想學 python～^ - ^

想問下會教咩code?
我想學Arduino會唔會太戇鳩？

夠做啦

應該會用python，始終算大路野

小弟不才，唔識hardware野

我做緊講d programming 野，起步幾個月

廣東話，不過冇宣傳係好難搞。

直播stack overflow 抄code

我今年fg, junior role 做whiteboard test 都算common.

我無諗過要有好多follower, 開呢個po都算係做下research， 睇下有咩topics可以開台講下

我就整下Java, spring, log4j2, docker
我都唔expect 有d 咩回報既

師傅做左幾多年

Python 都可以，不過唔想學嚟剩係得套code無output.

教下點寫一個app出黎仲好 起碼有啲project 仔睇下 仲實用

如果可以教到一個乜都唔識既人教到識打就OK

零知識
教唔教到
利申有興趣

有興趣，拍一兩條試下水温

你指IT？ 都15年左右
YouTube 就兩個月。學習中。

講廣東話已經嬴晒
以前返學聽lecture唔明 上youtube學
全部印度英文仲要講勁快 要係咁loop
頭都痛埋

想學下呢堆topic

例子 william lin

但係香港好似唔興操leetcode 而且leetcode嗰邊既community已經有大把sharing 都幾難做得起

中學生

香港興咩呢？

吹水

無奈

乜都唔識 有無教python野（excel搵野對數入野果類）.睇極都唔明 以前做野用過人地vb整果啲覺得好型

有得做

做知識類youtuber要人睇除左你識個樣野之外 仲要其他因素影響 例如你把聲 建議你短短地拍一條試下先 睇下有咩回應

有諗過教日常data analysis，python + jupyter notebook 處理下excel文件，plot graph.

另外再教algorithm, for 見工做 whiteboard test，分2個playlist.

睇黎要用變聲器